其實點解烏克蘭客機d 人要咁蠢去送頭？ 唔識be water

講左幾多次...

寧願送頭都唔想破產

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到

留得青山在

已經幾百km/h 速度散緊be water

都比導彈捉到

Be埋ash

點解要出行程表俾人知道幾時飛？送頭不了，都係喺屋企打飛機安全啲

咪係，預約送頭

Push

因為條命賤 起碼所屬政府係咁諗
賤命黎姐 死得一個得一個啦 人地伊朗都唔小心之嘛 低調D唔好得罪伊朗啊

因為機上面上唔到網